有無人覺得陳惠珊其實都算好撚樣衰？

點解當年d人當佢女神？
真係好撚噁心

對眼扁撚到

成個樣都勁肉酸

普通樣, 美味情緣幾好睇

套野好睇但佢個人好肉酸
套劇有佢真係敗點
勁撚想嘔

由細到大都唔覺佢掂
唔明佢點做到主角

而家成個巫婆咁

佢唔係靚但順眼姐係有觀眾緣

真 聽到d人話佢靚我就會毒啞個個人

都 49 歲，仲可以點呀。

佢係sell女強人氣質

咁陳寶珊尼

誰共誰一起

佢不嬲sell氣質，涵養
早期喺明珠台做主持
唔知點解變左做劇集花蛋
一向唔係主力sell靚

眼細，面長

以前興呢挺樣

以前覺得佢好有氣質，講野有少少唔正咁

單蛇做咩轉戰愚樂台

而家呢

勁醜
剩係知佢叫雞律師 唔知來源

原來學歷幾高

仲要美籍, 果個年代入娛樂圈屈機

d人成日話佢有氣質
成日覺得呢句潛台詞係指人樣衰

根本就係